818警方反對維園遊行，這是民陣首次被反對嘅遊行。香港市民，一齊用腳表達不滿！

就算我要被人拉，都要捍衛我嘅公民權利！

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

揚推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

如果有人參加民陣申請遭警方反對並且上訴被駁回嘅非法遊行，會喺一個真正和理非公民抗命嘅好機會。就算畀警察拉，最終被起訴而要上法庭，都可以大條道理，以捍衛基本法第27條賦予嘅公民遊行權利作為抗辯理由，而根據過往終院判詞，法庭係應考慮合理嘅公民抗命嘅抗辯理由。

"終院明顯支持上訴庭嚴刑阻嚇的立場，在判詞中強調「公民抗命」必須和平進行，無論示威者有多崇高的理念，一旦越過暴力的界線，便不能以「公民抗命」作為減刑理由，法庭可重判入獄。"

"終院在判詞中花了不少篇幅解釋「公民抗命」如何影響量刑。正如英國大法官Lord Hoffman過去曾指「公民抗命在普通法有悠久及光榮的歷史」，終院認同在所有尊崇個人權利的法制都可見「公民抗命」這個概念，並補充「公民抗命」能粗略分為兩種：
1. 違抗不公義的法律；
2. 透過違法抗議不公義、促成社會變革；
兩種抗命的基礎都是發自良知，違法者相信法庭會在判刑時考慮他們的抗命動機。"